聽日去大陸旅行

199唔方好得去邊

只望夜晚去到沃爾瑪

下次希望食到人山同埋同🐻🐻影相

希望你比人割左粒腎

rich

$199咁抵仲要食5餐

唔好

199 唔貴

有蛋躂

仲拎埋免費wifi 蛋

book 定醫院同到時驗下乙型肝炎

唔好去沃爾瑪啊 依家嗰度成日斬人

咁去附近食下嘢

你個名

我老豆好鐘意去匯景啲團

我前日都上左大陸吖

R.I.P 弘b

風景點多

唔好呀

你去左冰樹呀

熱到仆街

全程冷氣

去東莞一定要食人山人海自助餐

深圳吖~東門町好正好多野食

小食好污jo
次次我上去都鍾意去果間百佳

係 污jo 不過都好平架 百佳係咪講緊百貨公司果度

係呀好多嘢買

下次去睇睇 有冇d咩係香港冇

強烈要求遊記

我冇為意，應該有但好大好大

OK

要小心啲

知道

199 會唔會食假野

唔會掛 不過冇泳池
我期待今晚食夜市

不如下次大家組團去啦

199係全包, 連導遊費？有無額外收費

去下大陸就咁興奮

好牙

lm

大鄉里出城

另每日60蚊導友費

出發鳥，好餓呀

喺大陸出街食嘢的確好易中

搭的士去

每次東門走都會入完貨先返香港
栗米腸，雲呢拿可樂，酸辣粉

Rich

rich...

加油，食多D好野，多D分享

記得影相share呀

去食野都加油
你老豆老母扑野個陣你洗唔洗係隔離加油打氣

而家去食飯
啱啱果間停電
而家轉去古市鎮

Rip

我之前去好多次都未見過後生女

等睇野食

返酒店先

驚用晒數據

叫佢加地溝油呀, 好似係

條印度呀差除左食垃圾仲食乜呀，你再嘈我叫D手足一人一腳送你返印度

加油阿

樓主失蹤了

我喺到

去啲放夜場問吓有冇女版莞式服務

呢條係咩嚟
尋日喺旅遊巴司機個垃圾桶發現

Shit

笑左好耐

要2點先起程 房又退左
而家坐喺酒店入面個酒樓on qq

食物呢

去嘆個足沐先

而家up唔到圖

九成九陪屋企人去

如果你一心諗住夜晚去宵夜，唔食酒店buffet 跟得過
呢個hea團，每日一境點
尋日3點幾已check in
間房同洗手間好舒服乾淨，
我住尾房都無比鬼擇

去澳門好過啦